大家一齊黎睇下麵神決定收山一刻, 恆指發生左咩事

大DODO, 港女真係圍住你黎轉
快D番黎統領大軍

大 dodo

大dodo

估唔到真係咁準
包一包頭先

如果佢唔放棄 繼續沽既話 真係賺大錢

本來睇跌 但夾到佢唔開心 收山
一收山就真係跌
真係叫你一聲麵神

有神快拜